【豆腐沙中綫】斥調查幫政府港鐵 大判禮頓逍遙法外 「吹哨者」明入稟JR

港共狗鐵金翅仆街鳥

——

港府就港鐵沙中綫紅磡站擴建工程醜聞成立獨立調查委員會，並於本月12日公開最終調查報告，狠批禮頓、港鐵及政府均要就工程失誤負責。被稱為沙中綫「吹哨者」的中科興業董事總經理潘焯鴻，早前已表明對報告不會「收貨」，並將於明天（21日）入稟高等法院，就調查委員會的最終報告申請司法覆核。

獨立調查委員會的終極調查報告長達273頁，內容包括就剪短鋼筋及其他醜聞的調查結果，當中更狠批港鐵及禮頓雙方都有嚴重失誤，並認為政府須負上部份責任。潘焯鴻在報告出爐後已表明不會「收貨」，批評報告表面上是批評，實際是幫政府、港鐵及總承建商禮頓免卻民事及刑事責任，並不會放棄跟進事件。

因為港共黨鐵都身有屎